[廣傳]支那人 你地收到的csi口罩，係我去香港人施捨比你班乞衣垃圾桶

有種咪收，我地當你乞衣

預無5毛，廣傳微博微信

乞丐狗，垃圾

收csi口罩，你哋就係香港人隻狗

會唔會其實個 d 係二手罩？

可能係，反正比支那乞丐

蒸過既 100%消毒

完全無5毛

收csi口罩，你哋就係我哋香港人隻狗

「100% 水溫」

5毛難受咪回我囉

定係你哋認同？

up

我相信個天係有報應嘅 以前佢哋就話我哋帶口罩 而家佢哋搶返我哋口罩

幫手挑釁

支那人向香港人下跪講聱謝主隆恩，你咪施捨下十三億乞衣囉

支那人一收
就係我哋隻狗

樓主，維尼冇本事照顧十三億乞衣，你做主人既，咪賜d csi口罩比d 下人囉，支那乞衣想向香港人黃袍加身呀